本土攝影流

如果講本土攝影，大家認為點先叫本土攝影呢？

先自拍一張

留名睇人開地圖炮

「樓主又約囡囡」
「垃圾狗公痴漢」
「網上變態佬」
😍😍😍呢啲我聽慣，期待其他新描述😍😍😍

引述攝台永遠榮譽新手1仔
相信樓主問題得已解答

留名跟大師學野

呢個係香港攝影風格總結

但當講到本土
除左攝影技術，更重要應該係佢內涵？

即係話，一套本土論述
一個一個本土故事
或者最玄秘既，所謂本土既精神

究竟係乜？

如果無精神面貌，即使係影游蕙禎，同我上面隻豬手都分別不大

00 後 90 後 果段唔明